屎萊姆應該係香港最高質youtuber

自從我睇咗屎大大啲片就不能自拔
每日都要睇佢啲片先訓得著
佢講嘢好有point 又好好笑喎
有冇人都好鍾意佢？？我地可以做朋友

問過波子哥哥未

大J好d

潮流教父sunny屌打
你地個d比中小學雞睇

自從睇咗屎大就對波子冇晒興趣
對唔住啊波子哥哥

唔好喺我個高質post講垃圾啦。。。

食強國野，成陣蝗味

死大陸狗

咁人地間公司喺四川架嘛

請你尊重佢

SUNNY先係

扮哂野肥仔

兩公婆都大陸人黎

講嘢成個女人咁

最樣衰一定係佢 佢個種樣衰係真係好撚樣衰 樣衰到唔識形容 好猥瑣啊

但人地有女 你有冇啊？冇就收嗲啦

兩個都係香港人囉
仲係科大畢業架

我唔准你地再鬧佢
仲有，唔好提sunny呢啲垃圾

ming仔呢？

幹你媽逼

邊個黎？冇人識佢😂😂

開隻垃圾game一年就摺埋
呃哂成班小學雞課金

大69加大6g

香港人唔配擁有屎大同波子哥哥

#曲線要講明

咪玩la
用語好多都係大陸用語

講本土都係ming仔 雖然都唔鐘意

請你尊重下人

佢都有佢嘅難處！

咁多個垃圾youtuder嚟講
佢算最垃圾個個
垃圾過大j 笑波子

究竟邊個係ming仔？
唔好提啲冇人識嘅垃圾啦

雖然大J同波子哥哥都唔錯 但屎大高素質過佢地囉

On9仔
你開依啲post只會搞到更多人討厭依啲大陸狗

唔識重學人做打手 返去睇多啲youtube 先上黎比評語啦

老實講句 睇過之後唔會再睇
冇吸引力 如果你係本人唔該唔好再ff自己有幾能才有創意 不過你點都好過其他
其他youtuber更加不值一提 睇黎哂時間
咁多小學生 市場知唔知點解
因為班小學生 睇過且過 唔會理佢高唔高質 有冇啟發性
所以你地咪只係得班小學生fans

就算佢係大陸 又有咩問題？
我唔明大陸人得罪咗你地啲咩wor

又係垃圾屎班狗 上黎宣傳護主
好肉酸

我鍾意屌大陸人大陸雞囉 吹丫

你知唔知人地付出咗幾多努力？
你地一句垃圾就抹殺咗人地啲心機

你唔覺得好睇啫 人地可以覺得好睇架wor

證明你係小學雞

大家唔好理樓主啦
樓主依啲現實碌柒 鍾意上網引人注意
樓主 轉個撚頭無人會再記得你係邊個
唔好開咁多膠post了
無人會在乎你 你死左都對世界無咩影響

係你不斷覆咋wor😂😂
同埋我真係屎fans

仲有人用呢個term

其實都冇話垃唔垃圾
觀眾定位唔同
人哋target小學雞觀眾
咁大人自然唔啱睇
唔通你細個個陣睇既嘢又係垃圾?
又唔見你話譚玉瑛垃圾?

點解唔提呀

條女成個大陸妹咁你都啱呀？

你都係想引人屌屎萊姆JA

有閪就得啦

見到個樣都唔開胃

咁你搵隻騾仔得啦

冇人信我真係屎大大粉絲？
😔

盲撐
佢而家啲技巧咪又係ming仔身上學返嚟
你個人到底有幾咁自我中心
鍾意睇一個咁嘅人
00後咪出聲囉，最多我原諒你心智未成熟

關自我中心咩事。。？
你先係小學雞下話？😂😂

就憑你上面嘅對答
除咗屎萊姆同埋你鍾意嘅之外
個心已經容唔下其他youtuber
你又唔睇下ming仔高質幾多？
利申：非任何人打手

波子哥哥屌打佢囉吾該

呢條肥仔好醒㗎！識係大陸搵水，又去過台灣同YouTube爬合作，而家仲痴埋去澳門微辣到增加暴光率

如果淨係靠香港市場死撚得，淨係識得反 𣎴過咁撚柒嘅肥仔都可以生存到，香港其他youtube爬真係要反省下

利申 覺得條友真係好撚重蝗味

咁剩係鍾意自己女/男朋友又係唔係自我中心？
唔好on9啦

谷阿莫？

扮撚哂野講野又歪嘴....見到就想嘔....佢果d作撞表情呢...嘔多幾次

咁高質，用心出片都唔識?

仲有人會睇垃圾

唱歌係幾好聽嘅，不過胸就細咗啲。。。

重磅youtuber catgirl先係

對唔住😂唔識

睇佢食嘢有種幸福的感覺

我對女冇乜興趣..鍾意睇男多啲

咁睇尼各位係要睇唔同YouTube頻道啦
唔同channel有唔同既主題既，主要都係想分享日常，傳播歡樂
點解各位可以帶到蝗蟲話題同埋搞衰自己把嘴呢？😂太無謂了
我咩頻道都會睇下，始終YouTuber之間要互相合作同學習先可以有多樣化既idea既，插尼都冇用，唔睇可以ignore,但無謂引戰，謝

呢到係連登

係幾正下，如果肥啲就好啦

大J、笑波子仲高汁啦

on9 緊係睇cat girl啦

講起都扯扯地

人地講ming仔你咪又係一句垃圾帶過

踩踩點 聽到都想嘔

睇sunny起碼冇咁樣衰先啦大佬
喺街見到史萊姆呢d質素都會行遠d

打神抄出位 唔出樣咪幾好

我屌你老母

你當cat girl死㗎？

死肥狗

真係唔撚知,邊個曲邊個直

屎萊姆嗰一堆youtuber d觀眾年齡全部都under 20 我地20+覺得唔啱睇其實好撚正常

尊重下

對唔住，雖然catgirl都好睇，不過我始終覺得屎屎正啲

mingjai睇到呢個post應該笑左

屌打都係中小學講

睇果d都係垃圾人種

勇者神域公測啦

食屎啦

想溝我？

究竟幾時連登仔連icon都唔撚用 淨係識得用emoji

唔鐘意sunny 覺得佢嗰樣好串 雖然睇落冇乜呢種感覺 但係就係唔鐘意

比你發現咗

本身覺得佢啲片ok..但睇多一排覺得佢好串好乞人憎

佢成日都話送野同抽獎
結果就不了了之 乜鳩都無送到
記得之前好似話要送iPhone X
之後就冇咗回事
勁多人喺佢Facebook下邊留言問佢都唔覆

個屎萊姆成日介紹四川成都啲人
但我相信無乜香港人會想去個邊
食辣又係拍到煩同悶

啲野

我覺得好有趣喎。。。

大陸狗一家親

人人口味都唔同 我就覺得Ming仔啲片好高質 好多人生道理

請善用起底功能

負評係比佢粒墨

ming仔啲旅行vlog真係高質

大j先係
Hello!youtube 我係Jason

sor,堅唔撚識

如果係屎萊姆既話佢有拍片話送左，仲有相

上次頂垃圾帽賺到笑
而家就諗住食住個勢開公司專門賣垃圾賺fans 錢

我睇啊啦哈些哊我係mira姐姐

佢真係好醜樣，點解咁醜樣都有女

呢樣事實 要認清
佢啲products冇特別之處 買嚟仲比人知自己比錢佢賺 瘀皮

人地 有品牌嫁 樓主快d 支持下 買埋其他product喇

唔係唔支持麻 2舊水件tee 唔好呃殺人地努力

寧願睇catgirl個肥西都唔想睇啲個死肥仔

人地大把人睇 少你一個唔少

大陸狗就最中意睇埋啲大陸野

唔係話扼殺佢 只係200蚊件普通野 佢係咪以為佢件T鑲金